\documentclass[a4paper,12pt]{article}
  \usepackage{a4wide}
  \usepackage{listings}
  %\usepackage[english]{babel}
  \usepackage{graphicx}
  \usepackage{float}
  \usepackage{hyperref}
  \usepackage[margin=2cm]{geometry}
  \usepackage{cite}
  \usepackage{setspace}
  \usepackage{a4wide}
  \usepackage{color}
  \usepackage{listings}
  \usepackage{fancyhdr}
  \usepackage{hyperref}
  \usepackage{titling}
  \usepackage{amsmath}

 	\definecolor{lichtergrijs}{gray}{0.97}
	\definecolor{middelgrijs}{gray}{0.7}
  \newcommand{\h}[1]{\colorbox{white}{#1}}
	\lstset{basicstyle=\footnotesize\ttfamily, tabsize=2, breaklines=true, language=C, numbers=left, stepnumber=1,
	numberstyle=\tiny, numbersep=6pt,xleftmargin=1.8em}
	\lstset{backgroundcolor=\color{lichtergrijs},  fillcolor=\color{lichtergrijs}, rulecolor=\color{middelgrijs}}

  \newcommand{\titleinfo} {Webtechnologie Website \\ Yellow Pizzas}
  \newcommand{\authorinfo} {Nils Wiersma (s2192659)}

  \pagestyle{fancy}

  \fancyhf{}
  \fancyhead[LE]{\titleinfo}
  \fancyhead[RO]{\authorinfo}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}    % header line

  \fancyfoot{}
  \fancyfoot[RO,LE]{\thepage}
  %\fancyfoot[RE]{\today}
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}    % footer line

  \fancypagestyle{plain}          % delete everything for first page
  {
    \fancyhf{}
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
  }


  \setlength{\droptitle}{-5em}   % This is your set screw

  \title{\titleinfo}
  \author{\authorinfo}

  \begin{document}
  \maketitle
  \vspace{5cm}
  \begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=8cm]{logo.pdf}
  \end{figure}
  \newpage
  \tableofcontents
  \newpage

\section{Inleiding}
Dit verslag beschrijft de website gemaakt als eindopdracht voor het vak webtechnologie. Deze eindopdracht vraagt om een website voor een fictief restaurant. In mijn geval is dit een website voor het restaurant \emph{Yellow Pizzas}. Dit bedrijf verkoopt een grote verzameling pizza's en daarnaast een aantal salades. 

Het eindproduct is te vinden op \url{https://siegfried.webhosting.rug.nl/~s2192659/restaurant/}.

\section{Ontwerp}
Er is gekozen voor een simpel ontwerp met een navigatiebalk bovenaan de pagina en een vak van een gefixeerde breedte voor titel en inhoud van een pagina. Dit is duidelijker te zien in onderstaande schetsen van de voorpagina en de andere pagina's.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=16cm]{frontpage.pdf}
\caption{Voorpagina}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=16cm]{otherpage.pdf}
\caption{Andere pagina's}
\end{figure}

Er zijn geen ingewikkelde navigatie structuren nodig, omdat er maar een kleine hoeveelheid informatie getoond hoeft te worden. Deze navigatiebalk is op elke pagina hetzelfde. Er is altijd een kleine versie van het logo zichtbaar welke naar de voorpagina verwijst.

\section{Implementatie}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=16cm]{screenshot.png}
\caption{Screenshot van de voorpagina}
\end{figure}

Op bovenstaande screenshot is te zien hoe de voorpagina eruit ziet. Het logo is een pizza waaruit \'e\'en punt mist, waardoor het lijkt op een `Y', van \emph{Yellow Pizzas}. 

De \emph{Menukaart} pagina bevat een tabel met pizza's en salades. Door middel van de kleuren groen en rood wordt aangegeven of een gerecht respectievelijk vegetarisch of pittig is.

De \emph{Locatie} pagina bevat wat meer uitgebreide contactinformatie en een kaartje van \url{https://www.google.com/maps/} waarop de locatie van de pizzeria is aangegeven.

De \emph{Openingstijden} pagina bevat een tabel met de openingstijden.

De \emph{Links} pagina bevat een lijstje met links welke op een of andere manier gebruikt zijn voor het maken van deze website, alsmede een link naar de repository waarop wijzigingen aan de website en de broncode van de website gevonden kunnen worden.

\newpage
\section{Onderhoudsboek}

\subsection{\emph{Mission-statement}}
Doel van deze website is het presenteren van alle informatie van \emph{Yellow Pizzas} op een opvallende, catchy en duidelijke manier.

\subsection{Mapstructuur}
Voor elk type bestand is een aparte map aangelegd -- plaatjes staan in \emph{img}, css bestanden staan in \emph{styling}, navigatiebar en footer zijn ondergebracht in \emph{php} en de daadwerkelijke content staat in de hoofdmap.

Als er bijvoorbeeld een pagina moet worden toegevoegd, is het de bedoeling dat deze tussen alle andere pagina's in de hoofdmap komt, css bestanden uit de map \emph{styling} haalt, eventuele extra css bestanden ook in \emph{styling} terecht komen en eventuele php scripts in \emph{php} terecht komen.

\subsection{Stylesheets}
Stylesheets staan zoals eerder gezegd in de map \emph{styling}. Er is een algemene sheets, \texttt{stylesheet.css}, welke algemene dingen bevat, zoals de opmaak van het content stukje, de achtergrond en het lettertype. Alle speciale dingen, zoals de opmaak van de navigatiebar, staan in desbetreffende stylesheets (in het geval van de navigatiebar in \texttt{navbar.css}).

\subsection{Afbeeldingen}
Er is slechts \'e\'en afbeelding aanwezig op de website, het logo. Dit logo is een \emph{svg} bestand, zodat deze meeschaalt als er wordt ingezoomd of uitgezoomd op de pagina. Het logo is altijd zichtbaar op de navigatiebalk, in het klein. Het logo is in het groot zichtbaar op de voorpagina.

Voor andere afbeeldingen is het wenselijk om deze ook in het \emph{svg} formaat toe te voegen, zodat deze ook meeschalen bij het vergroten of verkleinen van de pagina.

\subsection{Lettertype}
Over de hele website wordt het \emph{Open Sans} lettertype gebruikt, via \url{http://www.google.com/fonts}. Dit is een mooi schoon \emph{Sans} lettertype.

\subsection{Scripts}
De website maakt gebruik van \emph{php} om de HTML van de navigatiebar en de footer te genereren.

\section{Referenties}
Gebruikte websites kunnen gevonden worden op \url{https://siegfried.webhosting.rug.nl/~s2192659/restaurant/links.php}

\end{document}
